(無人開？)鄭秀文 Sammi2019演唱會 集中討論區

傾下炒到幾多錢 定 2成公開位?

應該炒貴1倍左右

1倍?
十倍都有啦

11場得唔得啊，陣間又爛聲

10倍 認真?
得唔得呀

最平個張380>3800

個個都未有飛 任吹
當你3800 有無人買先？

唔會誇過劉華呀嘛
雖然我都想炒到好高

第一次睇演唱會?
香港演唱會比大陸人睇嫁
5000都有大陸人買

邊度搵呢啲買家？

散戶邊有呢d客

求指點

大陸條水你唔識人邊搵到
多數都係放比本地炒家再比大陸狗
本地炒家會食水先

入左fans club
今晚應該有兩張飛

要比幾多會費？

180 你依家先入會就無保證有兩張飛
所以你都係等4/4渣打優先訂飛

電話訂飛定係用網上會快D

靠彩數

屋企人想睇 希望買到4張

我都係

渣打卡係一張限買一次定點？

LM
AEG個網廢到嘔

有無direct link

事前洗唔洗開定account買嫁?
定係當日直接禁link就OK?

好似係

廢到仆街
上次買子華中過伏

15張渣打卡已備

咁撚多

唔使

客戶須以合資格信用卡簽賬。每張合資格信用卡只可透過以上網站或
熱線進行訂購1次。每次訂購只能使用一張合資格信用卡。
優先訂票之門票數量有限，先到先得，售完即止。每張合資格信用卡最多可訂購4張門票。

姐係一張卡只可買一次

如果買到 果個sms係咪淨係send去卡主個手提？

次次都心跳加速

仲有5分鐘

入唔到

完全無野睇 廢到

AEG 個仆街網究竟要浪費香港人幾多時間

廢到癲

直情空白既 你老味